美人權報告 表示警方721反應緩慢 831過度武力

乜撚野反應緩慢 係警黑合作呀

可以制裁未

唔係反應慢 根本冇諗住要反應
因為係黑警勾結黑社會暴打市民

話反應慢即係放生佢啦

反應過慢係被動
警黑勾結係主動

人權法其實係咪廢。。
爭取咁耐無一個仆街係制裁過

反應緩慢？

煙仔何

其實你有無睇過?
5月先正式開波

Push

你睇左份報告先，而全世界都知中共港共幾仆街。
人權法其實係佢地對中共既武器，識時佢地就會用，我地只有等&唔好比差佬打死先